搵唔到工既香港人 快啲去做藍領工作喇

是咁的
我就做HR既
見到上班台最近有咁多人失業
所以我想同你地講解一下
因為今年經濟係廿幾年最差既
有反送中
有中美貿易戰
好多公司都開始唔再請人
仲開始裁減人手

我地公司去JOBSDB請一個$9000文員
已經收到幾百個人申請喇
當中有德銀，UBS既banker，又有kpmg同德勤既會計師
佢地全部都係俾公司lay off
搵唔到工了
先要連文員都要apply咋

所以上班台失業既人
如果你份CV唔係真係特別靚既話
真係無謂浪費時間搵辦公室文職
不如你地去搵份侍應、清潔、保安、倉務黎做把喇
呢D工作競爭比較低
好值得大家入行

仲可以做社會運作必要既齒輪
一齊沖凍撚茶孝敬黑警

我個post完全唔係for笑
公司目的係利潤最大化
目的係警惕所有應徵者
幫大部分幼稚連登仔建立正確工作價值觀
要笑既可以正評後出翻去

所以上班台失業既人
如果你份CV唔係真係特別靚既話
真係無謂浪費時間搵辦公室文職
不如你地去搵份侍應、清潔、保安、倉務、警察黎做把喇
呢D工作競爭比較低
好值得大家入行

比人lay off你都知?

利申:真絲真hr非假膠非打手

最差又想厄啲唔睇數據嘅人 你班商家佬食屎啦

幾時裁埋你?公司要最大化利潤,經濟又差唔會再請人,咁要你D廢西HR黎做咩?

g持師兄

hr上知天文
下知地理

實事求是

請善用起底功能

hr係公司最重要既一個部門
冇hr公司玩完

信你一成

個 post 係香討見過
一樣

樓主假膠唔洗理

屌你老母啲垃圾倉唔係冇錢開飯真係咪撚做 $60/hr都冇請人返機場 痴撚左線
普通啲閪倉都係得五十頭 有啲排頭靚小小話包裝倉務 實情係女人包裝男人倉務

咁你又做

我冇做呀 只係見到講下

倉呢d工...
都係俾d冇學歷C奶番
後生仔番倉
今世玩完

寧願酒店炒散好過 起碼唔洗熱 仆街啲死人倉又熱又焗搬搬抬抬做到底褲都濕埋